零售業經常性翻既錯誤

收錢果陣成日都睇漏眼冇比個客簽信用卡張單 今日係個客走左冇耐先發現要簽名，沖左出去舖頭追翻個客簽 其實如果個客真係冇簽會點？會唔會累到舖頭收唔到錢？

個客唔識信用卡條款咪無事

如果個客要查單，你公司可能收唔到果筆錢

唔該巴打